眾志今年係咪犯太歲？

掂邊樣柒邊樣
由最初幾條友去塞地鐵站，塞一陣就散
到幾條友塞立法會停車場，隔離煲底成班義士流緊血打緊仗
到黃之鋒一出冊就話陪人去禮賓府，最後去撚左特首辦
搞場內公投，結果比白車阻住投唔到
去律政司，一散場鄭若譁安然落嚟坐車返屋企
最後今日登報，屌你老母擺香港人錢比自己打飛機

食相可唔可以唔好咁撚核突

13頁開始

唔好意思，登報果個我睇唔明，佢無落眾志名

不話睇佢個post又真係講到好似佢地做咁

Lam還lam，但唔好咁核突

Key visual 唔跟！
口號 唔跟！
G20 唔提！
QR code 唔擺！
Hashtag 唔擺！
5大訴求 唔提！
落眾志名都算，你仲要畫到咁眾志style，仲要出嚟lam
啲錢香港人架

Ps 我唔知佢啲graphic 有咩意思

推

推到眾志出嚟交代

開post主題集中返件事啦

lm

Hi又係我
落名就一定要既因爲聽講要組織名，ok冇問題
其他講到口臭唔講。

最大問題係係自己page出飛機文
全世界都匿名點解你要上位？
我地全人類幫你課金上位？

樓主將 眾籌登報 睇成 眾志登報

Quote返大家今朝既訴求
------------------------------------------
如果可以正常咁交代返
1. 當日成個流程
2. 點解當大家意見充耳不聞(唔好同我講冇時間), 完全唔洗同連登仔交代
3. 明明漏夜改好左但話唔改得之後第2朝又唔同左排版, 改既野冇應用到落去
4. 解釋下點解唔係拎光環
5. 唔落Freedom HK and QR code既原因
----------------------------------------------------
求知詳細既巴打整理Timeline, 之後有齊料先開PO唔係又會比人話政治迫害
［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！(2)

[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

入面大家已經都好有共識地係要用黃雨褸義士
同埋都有人講要用真相唔好用illustration
-
【眾籌】日文版文宣唔好登住！要大執！

[眾籌］大鍋！日文嗰張錯Grammar!!!!

出左PO無耐後 文宣組聲稱無得執落左閘
然後成品出黎都係改左

屌 作為以前既同路人我都冇眼睇

by the way個post名有啲七later開個正式post

要數臭佢地
Lam到咁撚核突

咁gphone的確帶領到人去警總既
我屌得咁大力其實對呢個組織冇意見只係對今次件事極不滿
唔去評論其他野，所以我地集中返件事啦

屌你老母香港眾志

我終於追得明了

推！

正傻閪

出街之前有 po 講過，一定要出名，會用眾志個名，同埋出街前個設計要保密係日本個邊要求。

我記得當時好多人都話用眾志個名 ok ，呢方面我本人都覺得ok 最緊要出到。

design 唔靚或柒或文字唔夠都無所謂，始終大家都係為件事好同有好多限制。

但如果有人刻意用雨傘，imply umbrella movement ，我唔 buy

而，其實成件事，本來都無大問題，唯獨眾志個 fb 好仆街，明抽水，攞 credit 咁羅，有D嬲！

人人都freedom hk qr code or stand by hk g20佢完全冇用到
如果真係有限制用唔到又從來冇解釋，飛機文就最嬲

最後出黎個版本咩樣

仲要係 fb 到講到日本版較為＂突出＂，柒左都唔知！

但睇返D留言，只可以話，物以類聚，佢D支持者同佢地一樣咁...

like得佢都係個d友

正如去得和理非坐前排既
會拍晒手一樣

唔跟key visual已經係罪大惡極
仲要拎呢樣野打飛機

林乜彥fb啲負評唔見哂
懷疑比佢del哂

唔撚係掛
係既仲嬲喎
去睇下先！

x2

擺到明打飛機自high喇, 好撚嬲

真

屌你老母林朗彥del comment

Del cm咁撚陰質都做得出

林朗彥del撚晒Facebook 啲負評comment

我仲見到喎

好撚嬲幫推

我見係得番2，3個

你11點幾見到有幾個有十幾個like 而家唔見晒

我*

我都係 多like果啲無哂

日文個份反而係比人批評得最多個份

有咩錯覺令你覺得呢個組織唔柒

推呢個post
香港眾志林朗彦 拎香港人錢去打飛機 仲要del comment

勿分化

可唔可以解釋下點解會唔跟align 其他區果d ??

條撚屌講嚟講去就係自己嗰份夠晒突出乜乜物物，一粒字都冇提過係眾籌

分化post確定

今朝見到已經覺得核9突

分你老母

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推

其實佢唔衝出黎7就冇事
世界各地既唔同設計都有自己風格，但又不失扎實，都幾肯定唔係一般人做得出，應該都係班有名有姓既設計師做，但我見唔到其他人出黎認威威囉。

向果班努力不懈既幕後致敬，林乜乜你繼續打飛機啦！

你講乜鳩
Credit 唔係咁攞

中央聖學子話 有一啲殿堂級嘅設計師幫手
偏偏日本嗰份就係眾志 diu
推呢個post
香港眾志林朗彦 拎香港人錢去打飛機 仲要del comment

懷疑佢地design想用黎擺上cv
仲要特登整走反送中